Структура

```no-highlight
    ∟ srs
      ⊢ app                     
      ∣  ⊢ antifraud            скрипты антифрода (набор эвристик)
      ∣  ⊢ core                 скрипты ядра (получение предикта и определение суммы кредита)
      ∣  ⊢ modelling            скрипты моделлинга (подготовка данных для обучения, обучение, сохранение модели)
      ∣  ∟ scoring              скрипты скоринга (вызов ядра, принятие решения)
      ∟ config                  конфигурации для всех этапов
```
